今晚METOO集會唔好再益黨鐵呀!!!!!!!!!

香港人唔可以善忘
黨鐵置你同我同手足既生死不顧
你仲不計前嫌入錢落佢袋???????

交通抵制 - 請大家跳閘/用綠卡!!
全民跳閘

MTR SHOP 抵制 - 唔好係MTR/MTR MALL店舖消費!!
正式宣戰 抵制所有狗鐵站內商店

平時難實行 但今日我地一齊做!
香港人加油!

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

一個人拍醜唔敢跳就等埋一齊跳啦！

推手

，外國不嬲多全民跳

講真得幾丁友係真係唔咁跳
但可撘巴士

推

搭巴士啦

今晚會跳 唔夠膽既見到人跳就跟住跳啦

諗起到正

多用兩蚊身體好

828 遮打#MeToo集會

透明膠紙+箱頭筆 痴電話LED燈 就出到紫色
透明膠紙+水筆+透明膠紙 封住就唔會甩色

幫推
=============
借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播